一人一個快速醫好傷風感冒方法

如題,正經

威士忌加熱水加檸檬

跑步焗汗

食雪糕

唔著衫落街跑步

記得著褲

蒸橙 聞完蒸氣再食

沖完涼唔抹身吹風扇食雪條
利申: 試過

病到沒力

咁正經既

訓 射波

有咩根據

熱水涼，著夠衫，訓

咩秘方黎

之後點

未到死都放唔到

呢個我好似唔多work